"En die momenten zijn wanneer hij denkt dat het de moeite waard zijn tijdens; wanneer er geen verleiding van genot."
"Het is erg oneerlijk te beoordelen van elke organisatie, zonder een grondige kennis van hun situatie.
Niemand, die zich niet in de binnenkant van een gezin, kan zeggen wat de problemen van iedere individuele van die familie kan worden.
We moeten kennis maken met Enscombe en met Mrs. Churchill's humeur, voordat we onszelf te beslissen over wat haar neef kan doen.
Hij kan soms kunnen veel meer doen dan kan hij bij anderen."
